====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit de tirer parti de cette disposition pour en faire un élément clé du projet : la création de trois parcs au niveau de l ' eau , en contrebas des voies de circulation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

